估唔到Yahoo有d咁流廣告.

明知係假, Yahoo都俾佢落廣告.

仲有免費收睇有線電視嘅假廣告

Yahoo唔靠呢啲就要執架喇

有錢賺唔賺？理撚得你

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

估唔到仲有人上yahoo

慣咗, 以前一有電腦就set佢做首頁.
以前學校電腦, 同學屋企都係set呢個做首頁.
依家佢個網啲新聞下面好撚多5毛回覆.

2TB 定2GB usb🤔🤔

2TB, 依家手指邊有咁大容量.

譚詠麟不願公開的秘密

2TB但係USB2.0

Backup抄死你.